我屌你個老母 杯野飲仲貴撚過碗麪咁濟

要賣身了

$37得碗粉，都仲唔係廚房出的野食。。。。

我已經唔知應該要由邊開始話你on9好

由食翠華開始話

第一次食翠華？

咁平俾你飲到翠華招牌咖啡 仲唔知足

屌你老母

渣ga 樓豬實係見到張單先知咁貴, 但又敢怒而不敢言唔敢取消, 默默忍受

37蚊買個魚片河不如自己煮算啦，仲多d添